其實如其係香港垂成掙扎，不如幫心灰意冷既人攪移民

台灣好似係一個唔錯既選擇

移民台灣=移民第二個特別行政區